講咗出黎會舒服啲

以為永遠都唔會再同佢有電話聯絡
以為永遠都唔會再見到佢
但尋晚突然msg同我講 好掛住我原諒咗我
開始講翻正常野 我同佢講我對佢唔住 話我都好想同翻佢一齊 我會做得更好 唔會再令你失望
我真係好掛住佢
但之後札醒左咗發現所有野都只係一場夢
永遠都唔會再同佢有電話聯絡
永遠都唔會再見到佢